{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_014311",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42020&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "창원 명서동 호텔 해성 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は19:00で、チェックアウト時間は12:00です。 新型コロナウイルスにより、全客室は基準人数2名のみ入室可能です。 宿泊料金は2人入室基準であり、特殊客室の場合、直接入室人数の確認が必要です。 未成年者の入室可否は直接提携店に確認した上で予約を進行してください。 未成年者の男女同室での宿泊予約によって発生する入室拒否についてはキャンセル/払い戻しができません。 提携店の都合によるキャンセル発生時、100%払い戻し処理されます。 客室情報は提携店の事情により随時変更される場合があり、これによる不利益については当社が責任を負いません。 予約特典として月曜日から日曜日と祝日に漢江ラーメンとシリアルトーストが提供され、駐車は1部屋当たり1台の車両駐車が可能です。 全客室にはウォッシュレットが完備されており、ネットフリックス視聴、ラテックスベッド、メトロ無騒音冷蔵庫、デラックス客室以上の高仕様PC、オフィスプリンター、出張のお客様専用洗濯室、湯沸室、休憩室が完備されています。 客室内は禁煙であり、喫煙時に罰金が科されることがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は19:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は12:00です。"
        },
        {
            "question": "新型コロナウイルスの影響で、客室入室人数は何名までですか？",
            "answer": "新型コロナウイルスの影響で、全客室は基準人数2名のみ入室可能です。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金は何人入室基準ですか？",
            "answer": "宿泊料金は2人入室基準です。"
        },
        {
            "question": "未成年者の入室可否についてはどのように確認すれば良いですか？",
            "answer": "未成年者の入室可否については、直接提携店に確認した上で予約を進行してください。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊予約は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊予約によって発生する入室拒否についてはキャンセル/払い戻しができません。"
        },
        {
            "question": "提携店の都合によるキャンセル時の払い戻しはありますか？",
            "answer": "提携店の都合によるキャンセル発生時、100%払い戻し処理されます。"
        },
        {
            "question": "客室情報は変更される場合がありますか？",
            "answer": "客室情報は提携店の事情により随時変更される場合があり、これによる不利益については当社が責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "予約特典として何が提供されますか？",
            "answer": "予約特典として月曜日から日曜日と祝日に漢江ラーメンとシリアルトーストが提供されます。"
        },
        {
            "question": "駐車は何台まで可能ですか？",
            "answer": "駐車は1部屋当たり1台の車両駐車が可能です。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "全客室にはウォッシュレットが完備されており、ネットフリックス視聴、ラテックスベッド、メトロ無騒音冷蔵庫、デラックス客室以上の高仕様PC、オフィスプリンター、出張のお客様専用洗濯室、湯沸室、休憩室が完備されています。"
        },
        {
            "question": "客室内は禁煙ですか？",
            "answer": "客室内は禁煙であり、喫煙時に罰金が科されることがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 351,
        "QA": 503
    }
}